唔好畀人帶風向 譚仔系全資由東利多控股持有 東利多控股100%日資

唔好畀人帶風向 譚仔系全資由東利多控股持有 東利多控股100%日資

差唔多個個post入面 都有人帶風向

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

推

討論完譚仔未 使唔使幾百個post呀
聽日尖沙咀見！

一早講左，年前譚仔賣盤，紅綠兩間係賣俾日本仔。

幫樓主FC左，100%由利多擁有